{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 수영 메종드센텀 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル及び払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を抑えるように注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 438
    }
}